有5500萬 大家幫我諗下買咩好。。。。。

因為我聽日會中六合彩thx!

請個工人 幫你剪下啲腳甲

洗左隻羊佢

All in NIO

唔會再買垃圾！

羊買我

咁Tesla

幫我揀咗樓先

要買緊係過幾年買火星樓

我唔要呀 有火星人

移民，買個國家返嚟

問過我未

唔想再做執檯專員

吓我明明記得聽日注頭奬係我一個人獨中架喎

幫幫手